麻煩大家幫手report呢個channel

唔知開咩台好
成個channel淨係focus係勇武巴絲嘅行為
話示威者係畜牲係曱甴 甚至會搶劫
不停係到屌記者 話有示威者扮記者打警察
淨係讚tvb記者話佢夠中立
對警察濫權視而不見仲堅稱自己客觀
仲以為示威者有大台係背後控制
屋企兩老日日睇仲話講得好
我實在睇唔過眼麻煩各位幫幫手
天佑香港

輕輕一推

大大力再推

輕輕力又推

細細力又推

Push

呢條撚屌，呢期仲煩過何妖

推

reported

推推推

呢個咪華記正撚樣果個仆街？

DHL未告佢咩？

就係佢

誰人推po大大力

Reported all videos

感謝巴打

何妖仲邊有人理

保留追究權利 但未告

Done